牛市9點拳準時黎

我入市了

仆街了

Fake完

我隻牛

慢熊🙈

唔好推

咁多冒牌

好在fake

好撚無聊........

其實要幾撚廢先會假冒人地個名嚟開post

又BLOCK 1隻

完全封鎖「麺咪媽」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

又block 多個

blocked

Blocked

傻閪